民建聯報警 係咪好驚人話佢攬炒

另外一個post
話係呢張圖佢哋報警

乜真係咁驚人話佢攬炒咩

陳凱欣條靚林博有去慶回歸宴
佢唔係代表民建聯咩?

民建聯 工聯會 保皇黨
搞咁多無罩活動 唔係攬炒係乜?

已完幾時中